
\textbf{Komunikacijski dijagram}
\newline
Korisnik se registrira u sustav unošenjem svojih podataka.
Njegovi podatci se spremaju u bazu podataka, a
baza podataka potvrđuje registraciju poslužitelju
koji korisnika obavještava o uspješnoj registraciji.
Nakon uspješne registracije korisniku je omogućeno
prijavljivanje u sustav.

Registirani korisnik ima mogućnost pregledavanja javnih profila cehova, 
uređivanja osobnih i podatke vlastitih likova u igri.
Isto tako može se i prijaviti za članstvo u postojećem cehu ili pak stvoriti novi ceh.
Važno je napomenuti da se svaka izmjena i promjena koju korisnik učini bilježi u bazi
podataka koja zatim promjenu potvrđuje poslužitelju.

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{komunikacijski}
	\caption{Komunikacijski dijagram (registracija korisnika i uređivanje podataka)}
	\label{fig:komunikacijski}
\end{figure}


\textbf{Dijagram aktivnosti}
Registrirani igrač u svom web pregledniku nakon uspješnog prijavljivanja u sustav
ima mogućnost pregledavanja i odabira ceha kojem se želi pridružiti.
Nakon odabira ceha kojem se želi pridružiti, odabira lika i kratkog teksta prijave, sustav zahtjev 
upisuje u bazu podataka, gdje korisnik čeka dok ga vođa ceha ne prihvati.
Ako ga prihvati on je učlanjen u ceh, ako ne njegova prijava se izbriše.

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{aktivnosti}
	\caption{Dijagram aktivnosti za UC2}
	\label{fig:aktivnosti}
\end{figure}
